覺唔覺道館掌門人好撚廢

48個人入圍即係比人揪低48次
咁撚廢學咩人做道館掌門人

覺
唔覺

我記得道館掌門人係要set到一定水平
好似考試咁
未必係佢地最強實力

每季reset設定既通病
會根城填黎排實力 但係唔會係全力
通常爆機後強化每個都有四大實力齊6隻

但係正常諗應該6個一樣實力 都係勁先岩